{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69433&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 호텔24st"
    },
    "text": "宿紹介:このホテルは、すべての客室がランダムで割り当てられ、画像と異なる客室が割り当てられることがあります。 全客室は禁煙であり、喫煙時には退室措置と客室清掃費が請求されます。 未成年者は出入りが制限され、訪問されるすべてのお客様は身分証明書を所持しなければなりません。 ご家族や同性ではない場合、3名の男女同室での宿泊は禁止されますので、ご予約の際にはご注意ください。 個人的な都合でキャンセルする場合、当日予約に限り100%のキャンセル料が発生し、払い戻しはできません。 入室30日前には全額払い戻しが可能で、入室3日前には80%控除が、入室1日前には50%控除が可能です。 当日の予約をキャンセルしたり、払い戻しはできません。 駐車場情報:当ホテルは30台以上の広い駐車スペースと24時間CCTV、無人キオスクを保有しています。\n周辺情報:ペット同伴施設があり、小型犬(5kg以下)を追加料金として受け入れます。 客室内ではプレステージテーブルの客室を提供し、同伴犬のおむつ着用が必須です。 ペットはカフェテリアの利用が不可能であり、家族1匹につきペットは1匹のみ可能です。 ペットのバスルームでの入浴は禁止され、保証金5万ウォンが前払いされます。エレベーターやホテル内での移動の際は、キャリアを使用してペットを同伴する必要があります。\n客室内部施設:2023年に増築された2階カフェテリア、2022年に韓国消費者ブランド大賞および韓国消費者評価で2年連続受賞したホテルです。 コロナ時代には安全と清潔を最優先に考えて最善を尽くしています。 フロントおよびその他の施設: このホテルはコロナ時代に安全と清潔を最優先にしており、ホテル24stです。 すべての客室はランダムで割り当てられ、画像と異なる異なる客室が割り当てられることがあります。 禁煙客室であり、喫煙時には退室措置と客室清掃費が請求されます。 未成年者は立ち入り禁止であり、未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 ご来店のお客様は身分証明書を必ずお持ちください。 2時以降に宿泊されるお客様はフロントまでご連絡ください。 外国人のための英語通訳サービスと仁川空港送迎サービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "このホテルのすべての客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "喫煙者がいた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "喫煙者がいた場合、退室措置と客室清掃費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、宿泊できますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合、宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "キャンセル料は、個人的な都合でキャンセルする場合、当日予約に限り100%のキャンセル料が発生し、払い戻しはできません。入室30日前には全額払い戻しが可能で、入室3日前には80%控除が、入室1日前には50%控除が可能です。当日の予約をキャンセルしたり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "当ホテルは30台以上の広い駐車スペースと24時間CCTV、無人キオスクを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴施設があり、小型犬(5kg以下)を追加料金として受け入れます。"
        },
        {
            "question": "ペットはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内ではプレステージテーブルの客室を提供し、同伴犬のおむつ着用が必須です。ペットはカフェテリアの利用が不可能であり、家族1匹につきペットは1匹のみ可能です。ペットのバスルームでの入浴は禁止され、保証金5万ウォンが前払いされます。エレベーターやホテル内での移動の際は、キャリアを使用してペットを同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室内に備えられていますか？",
            "answer": "客室内部施設として、2023年に増築された2階カフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントや他の施設について教えてください。",
            "answer": "このホテルはコロナ時代に安全と清潔を最優先にしており、ホテル24stです。外国人のための英語通訳サービスと仁川空港送迎サービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 691,
        "QA": 588
    }
}